冇乜事唔好北上支那之瘋狂抽check

小弟工作需要每星期都要北上支那
設立黑屏風捉人入去check手機相信大家呢幾個星期都睇到唔少報導
過去一兩個星期都仲未算捉得幾嚴重，起碼我過幾次都未見過有人被捉
但今日係福田過關，經過有公安守個樽頸位，左右隔離有3，4個人俾公安的走左
望過去黑屏風果邊有十幾個人排緊隊等被check
另一方面係西九過關嘅同事都話呢幾個星期一直未set黑屏風嘅西九關都已經有
以我觀察同同事經歷，係老中青，任何顏色衫都會捉
我個禿頭廢老同事都俾公安的左入去，佢仲話公安連佢份大公報都要收
所以提提各位真.香港人，冇咩事真係唔好北上支那喇
真係要北上嘅都唔該要做好準備，唔好帶用黎發夢嘅手機

推

清有冇被拮手指

辭工啦

今個月陪老母上支那，被check 袋 ，查問番去咩事，無查手機無收集DNA，番黎時候好驚訝竟然無check我。所以要返支那就盡量帶衫同埋日用品啦。

早幾日上咗去一轉做嘢
見前邊2個黑衫畀人欄住要入黑屏風
來回都有

大家要上去都記住帶士啤電話，除咗蝗app
唔好裝其他嘢，最好log out埋Apple cloud/Google account

我好彩冇俾公安的走，被的走同事話只係check左袋，多謝關心

推,要俾多啲逼於無奈要北上支那嘅手足知
同時俾港豬知道下冇犯法一樣出事

屌喇星月尾要上

帶部後備手機，唔好著得太光鮮
我覺得有啲幫助，今日特登著件勁殘嘅灰T冇俾公安的走
大目標應該係抽後生仔，有個淺藍衫後生仔行過左個公安都追住的返黎

推
唔記得提埋
唔好以為入境支那過到關就冇事
出境支那都會有黑屏風恭候
暫時我自己fact check過所有常用陸路關口
福田﹑皇崗﹑羅湖﹑西九都會有
之前有空姐朋友飛上海話上海機場都有

今日係無差別入個屏風查，入境出境都查。上星期個屏風入面都係得兩三個公安，今日六七個，每個都會開手機，入去只係睇相簿。（建議電話轉用英文介面）

加多個深圳灣

返大陸？不了

之前朋友帶gip 過落馬洲，裏面有藥油，成箱被扣查，第二朝先拎得返。電話被人查（提早叫佢拔走Sd card 放入小褲袋)，android 電話較訪客mode 博佢唔識用，iPhone 唔知

真係要上就帶dummy 機啦

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

2019-08-10 下午四點左右發生

多謝兄弟補充，唔會行果邊唔太知

蘋果：【白色恐怖】直擊羅湖關查手機 港男被扣查兼抽DNA

iPhone 可以登出apple ID黎洗機，但前提你要iCould 夠位backup原有資料

已經決定買多部

裝幾個大路apps/求其影堆相

扮用開

電話太乾淨都鬼啦

照咁睇中共應該好驚我地將革命之火傳上大陸

好事 等班戇尻唔好成日上深圳飲飲食食都好

咁都ok 最好就有dummy 機啦
你知唔知iPhone 有冇訪客/ 多個使用者 模式

中國已經係敵國

可能買2手...? 或者小米 Nokia(国有) 機算

買一手算
2手都唔知上一手搞過咩

幾百蚊/千幾蚊 都唔算貴

呢排又加強左
傻西公安人地唔識DEL相咩
通撚晒天啦

會唔會好像電腦咁
就咁delete 可以救

CLS

通常鳩掃下相簿
掃一陣無野就走得
見到一,二張應該會上房backup 你電話
詳情睇蘋果之前條片

買部支那版華為，唔買香港啲國際版，等公安知你幾愛國
應該千幾二千有交易

不了 可能長期開住camera/錄緊音

藍C廢老俾公安哥哥查，無論阻到佢幾多時間都好，都唔敢吱吱咕咕。

老豆仲要北上旅行

查就728 已經開始
最近就星期五開始查得愈來愈勁

不過班友因爲查得多都變左查得hea左

講真班友有幾出力做
大家都會明
帶多部機就穩陣

本來要接屋企人都不了 真心驚屌你老母抽血比佢

訪客係咪會暫時關一關本來用房啲資料 好似window機開個新用戶咁？

如果真係唔上去大陸唔得，建意練好幾句普通話旁身，上次個fd普通話應機即放

出境會唔會再抽查

會
出入境都有黑屏風

大公報

係，但同時間好流
因為唔用pw 都可以移除訪客
未研究到點用

或者直接開新用戶，設定密碼(一定要)，並將所有用戶名改成訪客

買多部機先好上去，最怕佢地拎走部電話唔知安裝d咩入去

Nokia好平，千幾蚊已經一部
抵過用小米